做咩阻住旅客姐？？？？？？？人少你咪做宣傳囉。

你人少就做宣傳，咪阻住旅客！而家你係咪想我地一舖清袋？
你屌我都係咁話！阻住旅客唔同本地人！